［文宣請入］人地已收鋪，拍閘索取荳漿飲，不果就拆舖閘？

今日有幾位長輩嚮whatsapp fw 左呢段片俾我問我點睇
相信已經嚮藍絲同溫層廣泛流傳
雖然手足們一睇就知fake news
但好多長輩真係唔會花時間fact check
甚至可能片都唔睇就信左段字
希望文宣手足可以幫助整返一兩張圖俾大家貼滿連儂牆
以正視聽

光復香港 時代革命

補充返, 有關片段係8月1 晚馬鞍山警署要求放人事件

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

真係好毒
Arm arm 老豆比人嘗試用呢段片洗腦

真標題黨
狗屋變豆漿鋪

同埋中間係麥潤培
馬鞍山既藍絲真係無腦

呢間警署黎......你可以笑柒佢 笑到佢搵窿捐 同埋叫佢學下fact check